一人一光復立法會文宣

衝入立法會已成事實，
而家可以做既就要說服和理非
聽到好多中產唔支持衝擊立法會
希望多d人幫手 喧傳點解要衝
制造一個支持義士既 輿論風向

1. Share成功例子 太陽花學運
2. Share 支持既文章

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

轉載三段字，該能很好說明現在的狀況。

//有人說：「你哋衝入去，係會當成暴動，要坐十年㗎！入面仲要準備晒槍等你哋㗎！」

有人回答：「預咗啦！已經有三個人死咗啦！我哋預咗啦！」//

//睇直播見到幾個議員頂住㗎車唔畀人撞入去，啲𡃁仔講「你畀我哋撞入去啦！我預咗比人拉㗎啦！你仲想我哋等幾耐呀？仲有乜嘢方法呀」//

//有說:
在現場的社工朋友透露，他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命😥。另一朋友也說，現場青少年告昨晚煲底開會，有九人舉手做死士
所以佢哋係想自殺，不過用另一方式。😭😭😭//

有識之士們，指責在極悲極憤下想做點甚麼的人，是沒有意思的。

這個麻木不仁的嗜血政權，已經奪走了至少三條性命了。面對這樣的悲憤，他們已經是接近在求死的階段了。

你若認為你自己是有識之士，去用盡一切方法告訴今早在飲血的惡魔、嗜血的狂徒吧，盡你所能，勸他們、叫他們、逼他們收手吧。

很多很多的性命，已經危在旦夕了，拜托你們，收口吧。

去做點甚麼吧。

青年新政就衝擊立法會事件之聲明

在主權移交後的22年，今年6月香港迎來最壞的時刻，送中條例令香港的法治危在旦夕，香港人群起反抗，可是-

一百萬人遊行，政府絲毫沒有退讓；

二百萬人遊行，政府仍然沒有回應訴求；

全球登報反送中, G20各國政要關注, 政府繼續裝聾作啞；

三位義士以死控訴，冷血無情的政府依舊歌舞昇平, 閉門升旗冷待香港人的訴求；

香港人還可以怎樣做？所以，有一群義人決定行動升級，迫使777作出回應。 雖然立法會今天未有會議，他們仍然決定對立法會作出衝擊。

被保皇黨控制、沒有民意授權的立法會從來只是為政權保駕護航的橡皮圖章，他們代表不了香港人、保護不了香港人、他們甚至不能稱為香港人，他們只是一群眷戀權位的賣港賊！

衝擊立法會雖然激進, 但絕對是天經地義、合情合理。 義人深知一旦被捕有可能面對長年監禁，亦明瞭在衝擊中可能會受傷、甚至失去性命。 但在絕望的困局中，他們決定視死如歸, 犧牲自己保護香港，繼承三位戰友的遺志。

鐵籠車再堅硬、鐵枝再尖銳、也抵不上無恥港共政權對香港人的壓迫。 有人選擇以死控訴，有人選擇衝擊極權象徵立法會以明志，這都是香港人在殺人政權高壓下作出的最後吶喊和反抗。 社會的不安寧，從來只有施加壓迫的一方才有能力制止。 林鄭月娥，你已經不能再迴避問題，再多的空言虛語不會軟化到香港人的決心，只有正面回應香港人的四大訴求，並使施暴的黑警付出代價，才可避免成為人類文明的公敵。

#FreeHK

【判決全文】太陽花佔領立院二審再判無罪，因「屬最後必要手段」

其中《衛報》報道，記者在立法會外訪問了以黑色圍巾蒙頭的32歲示威者Alan，他道出部分示威者衝擊立法會的原因，「數以百萬人出來示威，但政府無視我們的訴求，今次(衝擊)是為了向政府進一步施壓。我們不知道這有沒有用，只希望另覓方法，令政府認真看待我們。如果這(衝擊)沒有用，我們也沒甚麼可輸。」他並反問︰「有甚麼渠道能令林鄭月娥聆聽我們？我們只想為所爭取的展示決心，不惜任何代價！」

請問又幾多件暴政的事讓你產生的憤怒比爆玻璃大？
玻璃最多影響一星期，自由行、領匯呢d影響左民生十幾年。換玻璃當你1萬，高鐵超資多過200億。
暴力爆玻璃係唔啱，但只罵暴力爆玻璃而不罵暴力通過法案的似乎不太公平。

2003，被隱瞞的沙士。
2003，基本法二十三條。
2004，自由行
2005，領匯上市
2007，皇后碼頭事件。
2010，高鐵撥款，由669億超支至900億元
2012，國民洗腦科。
2013，香港電視攞唔到牌照。
2014，版權修訂條例草案（網絡廿三條）。
2014，「袋住先」篩選普選。
2014，新界東北撥款，暫時335億
2015，啟晴邨鉛水事件。
2015，銅鑼灣書局事件。
2015，三跑填海，由原本550億超支到預計1415億元，仍未完成
2016，DQ議員。
2016，港珠澳大橋撥款，由原本762億超支到1177億元
2017，國歌法
2018，割地兩檢。
2018，飛沙風中線。
2018，山竹「安全渡過」論。
2018，馬凱不獲簽證。
2018，被隱瞞非洲豬瘟疫情
2019，修訂逃犯條例 及 警察使用過度武力。
2019，中環海濱送中。

【 學下官腔】如何應對短期内排山倒海的「嚴厲譴責示威人士使用暴力」？ 給香港的七點回應

有未訓的文宣組可以來討論怎樣拆今日事故？

【緊急預警】文宣戰線請宜家開始準備！

[文宣] 7.1 發生嘅唔係暴力行為 - 係 官逼民反

[同我推撚爆佢] 他們不是在衝擊。他們在自殺。

1500學生癱瘓州議會大廈 抗議警察槍殺非裔青少年